曼聯成場可以一張紅脾都冇

不如比多個12碼曼啦 話曬主場

兩隻曼狗 用4隻腳踢人

明黑鳩你咁點

黑撚到，古達唔中波無紅牌

山狗還返腳比你

高華分同靴里拉一齊紅咪算

錫

山神好有義氣

柏度我愛你

出黎啦港毒之父，點睇你地隊長唔中波都無兩黃一紅

邊到 cap來睇下

要公平 咪紅azp 但曼要紅her狗rojo
識計數嗎？

無睇直播就收皮啦柒頭，學咩人開po屌鳩無紅牌

睇緊

果球黃牌有咩問題？計你老母咩

冇睇直播點知rojo連連剷
曼狗係咪冇腦

冇問題 你用曼鏡緊係冇啦
黑開來講 係應該計黃既

咁你又叫我cap圖比你睇，你傻撚左？頭先重播都播左古達中腳唔中波啦無撚腦

高華錫夠一早紅左啦

今季場場都黑哨啦佢地

講靴里拉紅？落荷唔洗？

睇直播都會睇溜眼呀
洗唔洗背撚曬90分鐘

上邊幫你計埋
紅azp 紅her狗 rojo 咪唔話你地黑羅
我出曬名公平

紅脾

Hi

曼如果紅2件 軌最少都要紅1-2件

公平嘅高華錫 azp 靴 落河都紅 9打9

除咗屌自己車唔撚爭氣之外 我屌撚柒獌狗狼死到仆街

你當4424流架
獌蛆鍠 三大黑哨核心

車1件
曼聯個兩件就紅緊

唔係曼隻死黑鬼 冇啦啦爆神經剷埋來傷九
her狗紅撚左啦
成件事her狗出腳剷跌先會壓到黑鬼隻腳
真係抵撚死 自作自受

呢場真係super,但係洛狗要紅兩次

靚到

Rojo收山腳 可以直紅

咁高華錫唔洗紅？一下踩落hehe度，如果咁計佢一早兩黃一紅啦傻閪

普巴全場插水

轟狗追住佢隻腳黎踢都叫插水

重好講成場最撚早紅就係her狗
成場走甩幾多張黃

你當你隻普狗世三呀？邊撚到有追住黎踢
重睇啦 屌

你平行時空？第2下犯規咪即刻拎左黃，之後佢都無再犯規直到去踢跌高華錫，但高華錫就一早走甩2黃一紅啦傻閪，一下踩落hehe仲要危險地帶，咪撚兜啦柒父

重睇轟狗今場幾多犯規啦傻閪

中間走甩個堆冇吹唔計？
我講緊走甩

條柒頭連車迷都唔理佢 洗乜同佢講咁多
日日開埋啲on9 post 以為自己好風趣
Attention seeker， 應該真人柒到無朋友又無屋企人 上黎引人注意

馬迪批爭個堆已經唔講

曼聯式打飛機咩

冇人理我就唔會下下都幾十回覆啦

多犯規就等於普巴冇插水啦咩
獌狗個腦係咪長期俾屎忽坐撚住

走甩都講埋出黎，咁你cap圖邊一腳走甩啦屌你老母跟住係咪又諗住講4424就算

依個post都44回覆啦
不過狗係多d 我post通常多曼狗支持

下下踢腳都話插水，+2gc真係無撚敵

成個post就係講緊走甩
成場球證冇走甩紅左幾件啦

掂唔撚到都趺 唔係插水係咩